就快散 點算

女朋友話淡左 本身好反啲 之後我做左啲佢唔鐘意嘅野 又跌返落谷底 而家話冷靜幾日比佢諗下散唔散有咩可以做

遲早都散 散得清脆未算慘

你話比佢諗散唔散呢一步已經無彎轉

你地幾歲？一齊左幾耐？

隨緣

你做咗啲咩事？

19歳 年半

請佢食龍門冰室

傻仔黎 人地都話俾啲時間諗諗而唔係即刻飛你 有呢個時間上連登不如花時間感動下佢回頭啦

你女朋友都一定係未玩夠個啲黎
咁青春 點會甘心淨係同你一齊
隨便揮下手 都大把9公9衝

姐係我本身個人冇咁自卑 之後見佢有時冇乜理我 就發下頹比佢睇 就佢話佢唔想搞到我變得咁自卑

可以點做

佢而家係唔太理我 同我講到明比佢靜幾日諗下

坦白攞出嚟講啦
不過如果對方已經唔太理你，你都唔好抱咁大期望

我都有啲心理準備架啦係想知仲有啲咩可以做到

女仔講靜下 唔係叫你完全shut up 意思係俾啲時間佢諗下姐 你可以send一小段嘢同佢擔保會改 真係唔想放棄佢之類 呢段時間比佢啲到改變㗎嘛

sor 睇*

巴打加油
裝睡的人叫不醒 想走的人留不住

我有講過話保證一定改 叫佢比最後一次機會我 係唔知佢點諗 佢就話好亂 比佢冷靜完就答我咁

做到嘅做咗先啦 最後唔得都好連登巴絲支持你

多謝你

多謝曬巴打

絲黎